哩位女性朋友鬧得我地好啱

佢鬧得我地好啱，香港人唔好忘記你地嘅痛呀，721見！

721不見不散

香港人加油

推

高質港女

721

721一齊加油

我地贏咗，佢地就會痴埋嚟

樓主係咪政治冷感